屌你老母

頭先1+1左但係兩次都講得ok應該會2定3

1加1最好唔好太大期望啦

1+2可以5**
1+1 好勁好勁我諗有4

準備定做asshole仔啦

你收皮先

衰咸濕
坐左幾年
入面幾好
啱啱放監

咩叫1+1?

我去IVE HD

=2

首輪發言一次之後討論一次有兩個卜街霸唒D時間

果然係基道仔

我只係想有三

屌你老母

瀨

1加1正正常常唔會得3架

基道中學？咩呢架？

一係洗定patpat玩2年asshole
一係就下年考範文

難D喎

我諗廢極應該都勁過你

真？

假

就係你呢嗰卜街搶完之後又講到1999屌你咩